[pound of my school]含大fm報到

fm在此報到
我地含大係香港最強 乜hku cu死開一邊啦 垃圾三大

唔好沉呀 jo ba 我可以含大你地

Me入左精算

我都係 全個家族祝我入左全港最高學府嘅神科

Pound of you!

Fish man呀
條mk仔問我
我hku架

垃圾hku狗也不屌

又話自己hku law?

假膠你又信

Pound of my school!

食屎喇，含管倫敦金保險狗

食屎啦屌你 含大個個商界奇才

又比人踢爆

毒巴關注我每一個動態

冇錯，個個都係萬中無一可以入iBank

做掃地同保安嘅柒頭

推